令他們保持貧窮

正

好正 keep me move

Keep them

LM